［PC]有冇人玩Total War Warhammer 2

啱啱減價買咗 好上癮同埋想試吓搵人玩吓多人3v3 4v4

Push

打熟電腦先啦，唔係死左都唔知咩事

齊晒所有DLC

Campaign 玩左十幾個鐘 啱啱完成咗短目標

買左TK

呢隻game嘅PVP的確算係幾平衡, 相比起其他全戰系列

啱啱玩咗3v3 4v4好似開slow mode咁不過幾好玩

太多兵就會咁, 特別鬼佬高ping

sfo未update, 冇得玩
vanilla太垃圾， 狗都唔屌

今晚有冇人連機玩

想玩2v2 3v3

而家玩鋪? 開咗房叫LIHKG密碼321, 見到就入啦

減價完左啦?
STEAM冇

使唔使買埋warhammer 2

你得第一集？

Sor 打錯 買左第二集但唔知使唔使買埋第一集

冇買會少咗第一集啲種族 因為第一集啲dlc都會繼承去第二集 所以買咗第一集加佢dlc嘅話 第二集都可以用到第一集嘅種族

I see, 咁我等有discount 個陣買埋第一集佢

啱啱前幾日先完咗discount不過好快都summer sale

突然間又減價 可以買啦

自膠steam bug左

呢隻上手會唔會太難？冇玩開AOE頂多玩過WARCRAFT 3
如果買DLC有冇建議買邊隻定隻隻都入手最好？

我冇玩開rts 不過都覺得還可以 而家玩左十幾個鐘都開始上手
可以買咗第一集同第二集先 Dlc睇你鍾意咩種族再買 因為第一集個戰役mode我覺得好玩過第二集 同埋又可以用第一集嘅種族